有冇阿迷已經準備轉會

享利睇到依家

343由上季贏一場就開始用到依家
Dllm唔撚識排比我黎啦
仲要最尾打343

Dllm云+？
不了

我

開始認真考慮

轉睇psg算啦, 球壇新貴
有尼馬

我意思本身3421
最後換埋豬腦 拿石 343

Welback番去玩玩具啦
保持都打得好過你

一個職業球員連波都唔識斬
唔知講乜好

斬都要求高啦
正正經經傳好D都有困難

又有Gigi Hadid同 Kendall Jenner 十卜
考慮緊

轉會就山
不了